wifi hdd 的決擇

本身有隻NAS死左， 想簡單啲換番隻wifi hdd 淨係做backup相

我上台網介紹買WD, 想問有冇伏

有冇大佬幫拖